點解鋼鍊唔用穢土轉生術整番媽媽？

點解？

用鋼鍊班小學雞同火影d精英比?

點解你老母唔用鍊金術鍊返個腦俾你

因為要返工

不如問點解唔用龍珠

點解要畫煉成陣？